我覺得搭巴士冇位坐... 應該比返個八折安慰下...

去總站上車囉

本身個post已經膠
你...